hi 淡友 (561)

Call me 牛籤

肯撚定係

牛籤我知錯啦 唔應該懷疑你 我冇+1到呀 比個位我上船得唔得

無架喇。

push

叛徒 叛徒 通通都係叛徒

咩 我幾粒鐘之前就講+1

歡迎加入牛軍

點解你咁靈既